有ADHD仲可以考試合格 除左天才之外應該無咩形容詞

平時溫書已經係坐10個鐘溫10分鐘個類
落到考場仲要用10分鐘蘊釀情緒同諗下今日天氣
考考下又忍唔住諗一陣食咩好
都仲可以合格 一定係人中之龍
利申 人中之龍 桐生一馬

咁assohd?

我中度弱智但考試合格

咁讀寫障礙呢

你都on9
年年大撚把ADHD u grad 啦
唔通個個都天才

樓豬個利申

資優ADHD其實如果一爆seed 不得了